msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-25 06:20+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-25 06:20+0000\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n>1);\n"

#: field:body:team:label
msgctxt "body:team:label"
msgid "Team's topic"
msgstr "团队的话题"

#: field:body:team_page:label
msgctxt "body:team_page:label"
msgid "Conversation"
msgstr "谈话"

#: field:body:team_task:label
msgctxt "body:team_task:label"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: field:field_about_me:user:label
msgctxt "field_about_me:user:label"
msgid "About me"
msgstr "关于我"

#: field:field_action_type:#allowed_values:Dooject
msgctxt "field_action_type:#allowed_values:Dooject"
msgid "Doojects"
msgstr "Doojects"

#: field:field_action_type:#allowed_values:Dootrip
msgctxt "field_action_type:#allowed_values:Dootrip"
msgid "Dootrips"
msgstr "Dootrips"

#: field:field_action_type:#allowed_values:Edoovillage
msgctxt "field_action_type:#allowed_values:Edoovillage"
msgid "Edoovillages"
msgstr "Edoovillages"

#: field:field_action_type:#allowed_values:Hub
msgctxt "field_action_type:#allowed_values:Hub"
msgid "Hubs"
msgstr "Hubs"

#: field:field_action_type:action:label
msgctxt "field_action_type:action:label"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: field:field_additional_editors:laptop:description
msgctxt "field_additional_editors:laptop:description"
msgid "Add users who need to have permission to edit this dooject"
msgstr "加入需要有编辑权限的用戶账号（可以是复数）"

#: field:field_additional_editors:laptop:label
msgctxt "field_additional_editors:laptop:label"
msgid "Additional editors"
msgstr "其他編辑人"

#: field:field_additional_files:edoovillage:label
msgctxt "field_additional_files:edoovillage:label"
msgid "Additional files"
msgstr "附帶文件"

#: field:field_additional_followers:laptop:description
msgctxt "field_additional_followers:laptop:description"
msgid "Add users who want to follow this dooject"
msgstr "加入其他追随者"

#: field:field_additional_followers:laptop:label
msgctxt "field_additional_followers:laptop:label"
msgid "Additional followers"
msgstr "其他追随者"

#: field:field_additional_info_language:edoovillage:label
msgctxt "field_additional_info_language:edoovillage:label"
msgid "Additional information about language(s)"
msgstr "关于语言的其它信息"

#: field:field_additional_notes:laptop:description
msgctxt "field_additional_notes:laptop:description"
msgid ""
"Add here any observations you would like to make. For instance you can "
"add notes such as the quality of the laptop or if something is broken, "
"a reminder, or a note on who donated the laptop."
msgstr "请于此处填入附加注释，如笔电的状況，任何损毀，或者笔电捐赠的說明。"

#: field:field_additional_notes:laptop:label
msgctxt "field_additional_notes:laptop:label"
msgid "Additional notes"
msgstr "其他注意事项"

#: field:field_additional_notification_em:laptop:description
msgctxt "field_additional_notification_em:laptop:description"
msgid ""
"Add here the email address(es) of additional people that you would "
"like to be notified whenever this laptop changes its status."
msgstr "当笔电状态更改时,在此加入额外需要被通知人的电邮地址."

#: field:field_additional_notification_em:laptop:label
msgctxt "field_additional_notification_em:laptop:label"
msgid "Additional notification emails"
msgstr "加入其他该被通知人的电邮地址"

#: field:field_additional_traveler_s_info:dootrip:description
msgctxt "field_additional_traveler_s_info:dootrip:description"
msgid ""
"Name of the person(s) or the NGO performing the dootrip if different "
"than the dootrippers field"
msgstr "人名或非政府组织名称，如果不同于"
"执行dootrip的名称"

#: field:field_additional_traveler_s_info:dootrip:label
msgctxt "field_additional_traveler_s_info:dootrip:label"
msgid "Additional traveler(s) information"
msgstr "其他旅客的信息"

#: field:field_amp_hours:laptop:label
msgctxt "field_amp_hours:laptop:label"
msgid "Amp hours"
msgstr "安培时"

#: field:field_arrival_date:dootrip:label
msgctxt "field_arrival_date:dootrip:label"
msgid "Arrival date"
msgstr "抵达日期"

#: field:field_battery_duration:laptop:description
msgctxt "field_battery_duration:laptop:description"
msgid ""
"Make an estimate of the battery duration in minutes. If the battery is "
"not working, please remove it from the laptop, bring the battery to "
"your nearest local recycling facility, ship the laptop to school "
"without the battery and mark this field with a value of zero."
msgstr "用分钟为单位估计电池持续时间。如果电池是"
"坏掉的，请从笔记本电脑中拿掉，把电池带到"
"离你最近的地方回收。运送不带电池的笔电"
"去学校并在此标零价值"

#: field:field_battery_duration:laptop:label
msgctxt "field_battery_duration:laptop:label"
msgid "Battery duration"
msgstr "电池使用时间"

#: field:field_battery_watt_hours:laptop:label
msgctxt "field_battery_watt_hours:laptop:label"
msgid "Watt-hours"
msgstr "瓦特时"

#: field:field_book_language:book:label
msgctxt "field_book_language:book:label"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: field:field_branches_information:hub:label
msgctxt "field_branches_information:hub:label"
msgid "About this hub"
msgstr "关于本 hub"

#: field:field_comments:dootrip:label
msgctxt "field_comments:dootrip:label"
msgid "Comments"
msgstr "点评"

#: field:field_conversation_attachment:team_page:label
msgctxt "field_conversation_attachment:team_page:label"
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: field:field_cpu:laptop:label
msgctxt "field_cpu:laptop:label"
msgid "CPU speed (Example: 1200 MHz)"
msgstr "笔电中央处理器的速度（例如：1200MHz）"

#: field:field_cpu_type:laptop:label
msgctxt "field_cpu_type:laptop:label"
msgid "Number of cores (CPU type)"
msgstr "核心数目（CPU类型）"

#: field:field_current_operating_system:laptop:description
msgctxt "field_current_operating_system:laptop:description"
msgid "Example: Ubuntu 12.04, Mac OS X, Windows 7, etc."
msgstr "例如：Ubuntu 12.04, Mac OS X, Windows 7, 等."

#: field:field_current_operating_system:laptop:label
msgctxt "field_current_operating_system:laptop:label"
msgid "Current operating system"
msgstr "目前操作系統"

#: field:field_departure_date:dootrip:label
msgctxt "field_departure_date:dootrip:label"
msgid "Departure date"
msgstr "出发日期"

#: field:field_destination_of_the_trip:dootrip:label
msgctxt "field_destination_of_the_trip:dootrip:label"
msgid "Destination of the trip"
msgstr "行程目的地"

#: field:field_device_type:#allowed_values:androidTablet
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:androidTablet"
msgid "Android tablet"
msgstr "Android 平板电脑"

#: field:field_device_type:#allowed_values:arduino
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:arduino"
msgid "Arduino"
msgstr "Arduino"

#: field:field_device_type:#allowed_values:blackberry
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:blackberry"
msgid "BlackBerry"
msgstr "黑莓机"

#: field:field_device_type:#allowed_values:blackberryPi
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:blackberryPi"
msgid "Blackberry Pi"
msgstr "黑莓 Pi"

#: field:field_device_type:#allowed_values:desktop
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:desktop"
msgid "Desktop"
msgstr "桌上型电脑"

#: field:field_device_type:#allowed_values:diyDevice
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:diyDevice"
msgid "Do-it-yourselve device"
msgstr "自己做的设备"

#: field:field_device_type:#allowed_values:ebook
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:ebook"
msgid "eBook"
msgstr "电子书"

#: field:field_device_type:#allowed_values:googlePhone
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:googlePhone"
msgid "Android phone"
msgstr "Android 手机"

#: field:field_device_type:#allowed_values:internetTable
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:internetTable"
msgid "Internet tablet"
msgstr "互联网平板電腦"

#: field:field_device_type:#allowed_values:ipad
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:ipad"
msgid "iPad"
msgstr "iPad"

#: field:field_device_type:#allowed_values:iphone
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:iphone"
msgid "iPhone"
msgstr "iPhone"

#: field:field_device_type:#allowed_values:laptop
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:laptop"
msgid "Laptop"
msgstr "笔电"

#: field:field_device_type:#allowed_values:smartphone
msgctxt "field_device_type:#allowed_values:smartphone"
msgid "SmartPhone"
msgstr "智慧型手机"

#: field:field_device_type:laptop:label
msgctxt "field_device_type:laptop:label"
msgid "Device type"
msgstr "机型"

#: field:field_doojects_additional_notes:edoovillage:label
msgctxt "field_doojects_additional_notes:edoovillage:label"
msgid "Doojects additional notes"
msgstr "Doojects 的其它说明"

#: field:field_dooject_weight:laptop:label
msgctxt "field_dooject_weight:laptop:label"
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: field:field_dootripper_s_:dootrip:description
msgctxt "field_dootripper_s_:dootrip:description"
msgid "User(s) who will be part of this dootrip"
msgstr "此行程使用者的账号"

#: field:field_dootripper_s_:dootrip:label
msgctxt "field_dootripper_s_:dootrip:label"
msgid "Dootripper(s)"
msgstr "Dootripper(s)"

#: field:field_dootrips:laptop:description
msgctxt "field_dootrips:laptop:description"
msgid ""
"This field is updated automatically once dootrips are assigned to this "
"dooject. You can also optionally set this field manually adding "
"dootrips by typing their name."
msgstr "当dootrips被分配到dooject时，该字段将自动更新。"
"你也可以选择用手动方式，输入旅遊者的名字。"

#: field:field_dootrips:laptop:label
msgctxt "field_dootrips:laptop:label"
msgid "Dootrips assigned to this dooject"
msgstr "分配給此dooject的Dootrips "

#: field:field_dootrip_additional_editors:dootrip:label
msgctxt "field_dootrip_additional_editors:dootrip:label"
msgid "Additional editors"
msgstr "其他编辑"

#: field:field_dootrip_capacity:dootrip:label
msgctxt "field_dootrip_capacity:dootrip:label"
msgid "Number of doojects you can carry"
msgstr "所能携帶笔电数目"

#: field:field_dootrip_weight:dootrip:label
msgctxt "field_dootrip_weight:dootrip:label"
msgid "Dooject's estimated total weight"
msgstr "Dooject's 预计总重量"

#: field:field_drupal_wall_image_style:drupal_wall:label
msgctxt "field_drupal_wall_image_style:drupal_wall:label"
msgid "Image Style"
msgstr "影像类型"

#: field:field_drupal_wall_photos:drupal_wall:label
msgctxt "field_drupal_wall_photos:drupal_wall:label"
msgid "Share Photo"
msgstr "照片分享"

#: field:field_drupal_wall_videos:drupal_wall:label
msgctxt "field_drupal_wall_videos:drupal_wall:label"
msgid "Share Videos"
msgstr "视频分享"

#: field:field_edoovillage_action:action:label
msgctxt "field_edoovillage_action:action:label"
msgid "Edoovillage"
msgstr "Edoovillage"

#: field:field_edoovillage_destination:laptop:label
msgctxt "field_edoovillage_destination:laptop:label"
msgid "Edoovillage destination"
msgstr "Edoovillage 目的地"

#: field:field_edoovillage_photo_album:edoovillage:label
msgctxt "field_edoovillage_photo_album:edoovillage:label"
msgid "Photo album"
msgstr "像片簿"

#: field:field_edoovillage_status:#allowed_values:completed
msgctxt "field_edoovillage_status:#allowed_values:completed"
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: field:field_edoovillage_status:#allowed_values:open
msgctxt "field_edoovillage_status:#allowed_values:open"
msgid "Open"
msgstr "开放"

#: field:field_edoovillage_status:edoovillage:label
msgctxt "field_edoovillage_status:edoovillage:label"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: field:field_edoo_additional_editors:edoovillage:label
msgctxt "field_edoo_additional_editors:edoovillage:label"
msgid "Additional editors"
msgstr "其他编辑"

#: field:field_edoo_additional_followers:edoovillage:label
msgctxt "field_edoo_additional_followers:edoovillage:label"
msgid "Additional followers"
msgstr "其他的追随者"

#: field:field_edoo_additional_notif_em:edoovillage:label
msgctxt "field_edoo_additional_notif_em:edoovillage:label"
msgid "Additional notification emails"
msgstr "其它的电邮通知"

#: field:field_event_date:event:label
msgctxt "field_event_date:event:label"
msgid "Date(s)"
msgstr "日期"

#: field:field_file_image_alt_text:image:description
msgctxt "field_file_image_alt_text:image:description"
msgid ""
"Alternative text is used by screen readers, search engines, and when "
"the image cannot be loaded. By adding alt text you improve "
"accessibility and search engine optimization."
msgstr "当影像无法加载时，荧屏读者或搜索引擎可使用替代文本。"
"增加替代文本可以改善接触和优化搜索。"
#: field:field_file_image_alt_text:image:label
msgctxt "field_file_image_alt_text:image:label"
msgid "Alt Text"
msgstr "替代文本"

#: field:field_file_image_title_text:image:description
msgctxt "field_file_image_title_text:image:description"
msgid ""
"Title text is used in the tool tip when a user hovers their mouse over "
"the image. Adding title text makes it easier to understand the context "
"of an image and improves usability."
msgstr "工具贴里的标题文字会在用户的鼠标停在图像时出现。"
"添加标题文字使内容更容易被理解。"

#: field:field_file_image_title_text:image:label
msgctxt "field_file_image_title_text:image:label"
msgid "Title Text"
msgstr "标题文字"

#: field:field_gic_date:gic:label
msgctxt "field_gic_date:gic:label"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: field:field_gic_edoovillage:gic:label
msgctxt "field_gic_edoovillage:gic:label"
msgid "Edoovillage"
msgstr "Edoovillage"

#: field:field_hard_drive:laptop:label
msgctxt "field_hard_drive:laptop:label"
msgid "Hard drive"
msgstr "硬碟"

#: field:field_hub:edoovillage:label
msgctxt "field_hub:edoovillage:label"
msgid "Coordinating hub(s)"
msgstr "协调站"

#: field:field_hub_action:action:label
msgctxt "field_hub_action:action:label"
msgid "Hub"
msgstr "Hub"

#: field:field_hub_additional_editors:hub:label
msgctxt "field_hub_additional_editors:hub:label"
msgid "Additional editors"
msgstr "其他编辑"

#: field:field_hub_laptop:laptop:description
msgctxt "field_hub_laptop:laptop:description"
msgid ""
"If you are an individual tagger, select here the group \"Grassroots\". "
"If you belong to a hub, select the name of your hub."
msgstr "如果你不属于任何转运站，请在此处选择\"草根\"。"
"如果你属于一个转运站，选择转运站的名称。"

#: field:field_hub_laptop:laptop:label
msgctxt "field_hub_laptop:laptop:label"
msgid "Source group"
msgstr "设备来源"

#: field:field_hub_manager_s_:hub:label
msgctxt "field_hub_manager_s_:hub:label"
msgid "Hub manager(s)"
msgstr "Hub 管理人"

#: field:field_hub_photo_album:hub:label
msgctxt "field_hub_photo_album:hub:label"
msgid "Photo album"
msgstr "像片簿"

#: field:field_image:article:description
msgctxt "field_image:article:description"
msgid "Upload an image to go with this article."
msgstr "上传用于匹配本文的图像"

#: field:field_image:article:label
msgctxt "field_image:article:label"
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: field:field_image:labdoo_slide:label
msgctxt "field_image:labdoo_slide:label"
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: field:field_internet_additional_notes:edoovillage:label
msgctxt "field_internet_additional_notes:edoovillage:label"
msgid "Internet additional notes"
msgstr "互联网的其它注意事项"

#: field:field_internet_connection_type:#allowed_values:none
msgctxt "field_internet_connection_type:#allowed_values:none"
msgid "None"
msgstr "无"

#: field:field_internet_connection_type:#allowed_values:wired
msgctxt "field_internet_connection_type:#allowed_values:wired"
msgid "Wired"
msgstr "有线"

#: field:field_internet_connection_type:#allowed_values:wiredOrWireless
msgctxt "field_internet_connection_type:#allowed_values:wiredOrWireless"
msgid "Wired or Wireless"
msgstr "无线或者有线"

#: field:field_internet_connection_type:#allowed_values:wireless
msgctxt "field_internet_connection_type:#allowed_values:wireless"
msgid "Wireless"
msgstr "无线"

#: field:field_internet_connection_type:edoovillage:label
msgctxt "field_internet_connection_type:edoovillage:label"
msgid "Internet connection type"
msgstr "网络联结方式"

#: field:field_is_first_page:#allowed_values:0
msgctxt "field_is_first_page:#allowed_values:0"
msgid "It's a translation"
msgstr "翻译本"

#: field:field_is_first_page:#allowed_values:1
msgctxt "field_is_first_page:#allowed_values:1"
msgid "It's the original"
msgstr "这是原文"

#: field:field_is_first_page:book:label
msgctxt "field_is_first_page:book:label"
msgid ""
"Is this wiki page a translation of another wiki page or is this the "
"original?"
msgstr "這个維基頁面是另一個wiki頁面的翻譯文或是原文？"

#: field:field_keyboard:laptop:label
msgctxt "field_keyboard:laptop:label"
msgid "Keyboard (country of origin)"
msgstr "键盘（原产地）"

#: field:field_labdooer_action:action:label
msgctxt "field_labdooer_action:action:label"
msgid "Labdooer"
msgstr "Labdooer"

#: field:field_laptops:dootrip:description
msgctxt "field_laptops:dootrip:description"
msgid ""
"Once you know the dooject(s) that you will be carrying with this "
"dootrip, enter their Labdoo identifier here."
msgstr "當你知道笔电识别码时，请在此栏位填入其笔电识别码。"

#: field:field_laptops:dootrip:label
msgctxt "field_laptops:dootrip:label"
msgid "Dooject identifiers"
msgstr "笔电识别码"

#: field:field_linked_pages:superhub_page:description
msgctxt "field_linked_pages:superhub_page:description"
msgid ""
"Select the superhub pages where you would like this menu block to "
"appear"
msgstr "在superhub页面选择你想要区块出現的位置"


#: field:field_linked_pages:superhub_page:label
msgctxt "field_linked_pages:superhub_page:label"
msgid "Linked pages"
msgstr "连接页面"

#: field:field_local_language_s_:edoovillage:label
msgctxt "field_local_language_s_:edoovillage:label"
msgid "Local language(s)"
msgstr "当地语言"

#: field:field_manager:laptop:description
msgctxt "field_manager:laptop:description"
msgid "The user currently managing this dooject"
msgstr "目前笔电管理人"

#: field:field_manager:laptop:label
msgctxt "field_manager:laptop:label"
msgid "Manager"
msgstr "管理人"

#: field:field_memory:laptop:label
msgctxt "field_memory:laptop:label"
msgid "Memory"
msgstr "记忆体"

#: field:field_model:laptop:description
msgctxt "field_model:laptop:description"
msgid "Brand name and model of the dooject"
msgstr "机种品牌及型号"

#: field:field_model:laptop:label
msgctxt "field_model:laptop:label"
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: field:field_number_of_days_after:dootrip:label
msgctxt "field_number_of_days_after:dootrip:label"
msgid "Number of days you can store the dooject after the arrival date"
msgstr "抵达目的地后，您预计停留的天数"

#: field:field_number_of_days_before:dootrip:label
msgctxt "field_number_of_days_before:dootrip:label"
msgid "Number of days you can store the dooject before the departure date"
msgstr "抵达目的地后，您预计离开的日期"

#: field:field_number_of_doojects_assigne:dootrip:label
msgctxt "field_number_of_doojects_assigne:dootrip:label"
msgid "Number of doojects assigned"
msgstr "分配doojects的数目"

#: field:field_number_of_laptops_needed:edoovillage:label
msgctxt "field_number_of_laptops_needed:edoovillage:label"
msgid "Number of doojects needed"
msgstr "笔电需求数目"

#: field:field_number_of_students:edoovillage:label
msgctxt "field_number_of_students:edoovillage:label"
msgid "Number of students"
msgstr "学生数目"

#: field:field_number_of_teachers:edoovillage:label
msgctxt "field_number_of_teachers:edoovillage:label"
msgid "Number of teachers"
msgstr "教师数目"

#: field:field_on_site_point_of_contact:edoovillage:description
msgctxt "field_on_site_point_of_contact:edoovillage:description"
msgid "Email address, phone number, website, etc."
msgstr "电邮地址，電話，网站等..."

#: field:field_on_site_point_of_contact:edoovillage:label
msgctxt "field_on_site_point_of_contact:edoovillage:label"
msgid "On-site point of contact"
msgstr "当地联络人"

#: field:field_origin_of_the_trip:dootrip:label
msgctxt "field_origin_of_the_trip:dootrip:label"
msgid "Origin of the trip"
msgstr "出发地"

#: field:field_parent_hub:hub:description
msgctxt "field_parent_hub:hub:description"
msgid ""
"If this hub has a parent hub, please select it from the following "
"list."
msgstr "如果這个hub有一个上游樞紐，请从下面的列表中选择"

#: field:field_parent_hub:hub:label
msgctxt "field_parent_hub:hub:label"
msgid "Parent hub"
msgstr "上游樞纽"

#: field:field_photo_album_edoovillage:node_gallery_gallery:label
msgctxt "field_photo_album_edoovillage:node_gallery_gallery:label"
msgid "Edoovillage"
msgstr "Edoovillage"

#: field:field_photo_album_hub:node_gallery_gallery:label
msgctxt "field_photo_album_hub:node_gallery_gallery:label"
msgid "Hub"
msgstr "Hub"

#: field:field_picture:laptop:description
msgctxt "field_picture:laptop:description"
msgid ""
"Upload here a picture of the dooject. A picture is a helpful way for "
"donors to ensure that they are looking at the correct dooject. Please "
"do not use pictures that you may find on the Internet, as they may be "
"copyrighted.  Instead, please take a picture with your own camera. "
"Once the dooject reaches a school, you can also upload another picture "
"with the students using it."
msgstr "在这里上传dooject的照片。照片是帮助"
"捐助者确保他們dooject正确性。请"
"不使用在网上找到的照片，因為他們可能有"
"版权保护。请使用自己的相机拍摄的照片。"
"一旦dooject到达学校，你也可以上传另一张学生使用它"
"的照片。"

#: field:field_picture:laptop:label
msgctxt "field_picture:laptop:label"
msgid "Picture"
msgstr "图片"

#: field:field_project_application:edoovillage:label
msgctxt "field_project_application:edoovillage:label"
msgid "Project application"
msgstr "企划申请书"

#: field:field_project_description:edoovillage:label
msgctxt "field_project_description:edoovillage:label"
msgid "Project description"
msgstr "企划介紹"

#: field:field_project_manager_s_:edoovillage:label
msgctxt "field_project_manager_s_:edoovillage:label"
msgid "Project manager(s)"
msgstr "企划管理人"

#: field:field_project_summary:edoovillage:label
msgctxt "field_project_summary:edoovillage:label"
msgid "Project brief description"
msgstr "企划简介"

#: field:field_reference_book:book:label
msgctxt "field_reference_book:book:label"
msgid "Original book"
msgstr "原书"

#: field:field_semaphore:#allowed_values:green
msgctxt "field_semaphore:#allowed_values:green"
msgid "Green: the rest of the doojects can be sent"
msgstr "绿：其他笔电已许可继续送出"

#: field:field_semaphore:#allowed_values:red
msgctxt "field_semaphore:#allowed_values:red"
msgid "Red: pictures about the project have not been uploaded yet"
msgstr "紅：企划案的照片尚未上传"

#: field:field_semaphore:#allowed_values:yellow
msgctxt "field_semaphore:#allowed_values:yellow"
msgid "Yellow: first doojects can be sent"
msgstr "黃：第一台笔电已许可送出"

#: field:field_semaphore:edoovillage:label
msgctxt "field_semaphore:edoovillage:label"
msgid "Semaphore"
msgstr "信号"

#: field:field_serial_number:laptop:description
msgctxt "field_serial_number:laptop:description"
msgid ""
"Write here the serial number of the dooject. Usually the serial number "
"can be found in the back of the dooject, search for keywords such as "
"\"Serial Number\" or \"S/N\", or if you see a bar code with a number "
"under it, use this number. If the dooject has no sticker with the "
"serial number, then write in this field the words \"Unknown\"."
msgstr "在这里写下笔电的序号。通常序号"
"能在笔电的背面找到，找关键词，如"
"\"序列号\"或\"S/ N\"，或者，如果你看到一個条形码以数字"
"用这个号码。如果找不到"
"序列号，在這个栏位写下\"未知\"。"

#: field:field_serial_number:laptop:label
msgctxt "field_serial_number:laptop:label"
msgid "Serial number"
msgstr "序号"

#: field:field_simplenews_term:simplenews:label
msgctxt "field_simplenews_term:simplenews:label"
msgid "Newsletter category"
msgstr "电子报分类"

#: field:field_skills:user:label
msgctxt "field_skills:user:label"
msgid "Skills"
msgstr "技能"

#: field:field_slider_tab:slider_page:label
msgctxt "field_slider_tab:slider_page:label"
msgid "Tab"
msgstr "标签"

#: field:field_slider_weight:slider_page:label
msgctxt "field_slider_weight:slider_page:label"
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: field:field_socket_type:edoovillage:label
msgctxt "field_socket_type:edoovillage:label"
msgid "Socket type"
msgstr "插座类型"

#: field:field_socket_voltage:#allowed_values:120
msgctxt "field_socket_voltage:#allowed_values:120"
msgid "100-127 Volts"
msgstr "100-127 伏"

#: field:field_socket_voltage:#allowed_values:220
msgctxt "field_socket_voltage:#allowed_values:220"
msgid "220-240 Volts"
msgstr "220-240 伏"

#: field:field_socket_voltage:edoovillage:label
msgctxt "field_socket_voltage:edoovillage:label"
msgid "Socket voltage"
msgstr "插座电压"

#: field:field_status:#allowed_values:L1
msgctxt "field_status:#allowed_values:L1"
msgid "[L1] Dooject was lost"
msgstr "[L1] Dooject丟失"

#: field:field_status:#allowed_values:S0
msgctxt "field_status:#allowed_values:S0"
msgid "[S0] Tagged with a Labdoo ID"
msgstr "[S0] 已经标记Labdoo识别码"

#: field:field_status:#allowed_values:S1
msgctxt "field_status:#allowed_values:S1"
msgid "[S1] Donated, waiting to pass quality assurance"
msgstr "[S1]已经捐赠。等待品检"

#: field:field_status:#allowed_values:S2
msgctxt "field_status:#allowed_values:S2"
msgid "[S2] Passed quality assurance"
msgstr "[S2]通过品检"

#: field:field_status:#allowed_values:S3
msgctxt "field_status:#allowed_values:S3"
msgid "[S3] Assigned to an edoovillage, waiting to be shipped"
msgstr "[S3]分配给 edoovillage, 等待运输"

#: field:field_status:#allowed_values:S4
msgctxt "field_status:#allowed_values:S4"
msgid "[S4] Deployed and being used"
msgstr "[S4]送达目的地"

#: field:field_status:#allowed_values:S5
msgctxt "field_status:#allowed_values:S5"
msgid "[S5] Waiting to be recycled"
msgstr "[S5]损毁, 等待回收"

#: field:field_status:#allowed_values:S6
msgctxt "field_status:#allowed_values:S6"
msgid "[S6] Recycled"
msgstr "[S6] 已回收"

#: field:field_status:#allowed_values:S7
msgctxt "field_status:#allowed_values:S7"
msgid "[S7] (Library) Checked out"
msgstr "[S7](图书馆)借出"

#: field:field_status:#allowed_values:S8
msgctxt "field_status:#allowed_values:S8"
msgid "[S8] (Library) Available"
msgstr "[S8](图书馆)可供使用"

#: field:field_status:#allowed_values:S9
msgctxt "field_status:#allowed_values:S9"
msgid "[S9] Deployed but not working"
msgstr "[S9] 送达目的地时已损毁"

#: field:field_status:#allowed_values:T1
msgctxt "field_status:#allowed_values:T1"
msgid "[T1] In transit going to an edoovillage"
msgstr "[T1] 运送途中"

#: field:field_status:#allowed_values:T2
msgctxt "field_status:#allowed_values:T2"
msgid "[T2] In transit going to a recycling factory"
msgstr "[T2]在回收途中"

#: field:field_status:laptop:label
msgctxt "field_status:laptop:label"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: field:field_status_dootrip:#allowed_values:DS0
msgctxt "field_status_dootrip:#allowed_values:DS0"
msgid "Pending"
msgstr "有待決定"

#: field:field_status_dootrip:#allowed_values:DS1
msgctxt "field_status_dootrip:#allowed_values:DS1"
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: field:field_status_dootrip:#allowed_values:DS2
msgctxt "field_status_dootrip:#allowed_values:DS2"
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#: field:field_status_dootrip:dootrip:label
msgctxt "field_status_dootrip:dootrip:label"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: field:field_superhub_page_type:#allowed_values:block
msgctxt "field_superhub_page_type:#allowed_values:block"
msgid "Menu Block"
msgstr "菜单区块"

#: field:field_superhub_page_type:#allowed_values:page
msgctxt "field_superhub_page_type:#allowed_values:page"
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: field:field_superhub_page_type:superhub_page:label
msgctxt "field_superhub_page_type:superhub_page:label"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: field:field_tagger:laptop:description
msgctxt "field_tagger:laptop:description"
msgid "The user who tagged this dooject"
msgstr "标记此dooject的用戶"

#: field:field_tagger:laptop:label
msgctxt "field_tagger:laptop:label"
msgid "Tagger"
msgstr "标记者"

#: field:field_tags:article:description
msgctxt "field_tags:article:description"
msgid "Enter a comma-separated list of words to describe your content."
msgstr "以逗号分隔单词來描述您的內容。"

#: field:field_tags:article:label
msgctxt "field_tags:article:label"
msgid "Tags"
msgstr "标记"

#: field:field_task_assigned_to:team_task:label
msgctxt "field_task_assigned_to:team_task:label"
msgid "Assigned to"
msgstr "分配给"

#: field:field_task_attachment:team_task:label
msgctxt "field_task_attachment:team_task:label"
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: field:field_task_priority:#allowed_values:high
msgctxt "field_task_priority:#allowed_values:high"
msgid "High"
msgstr "高"

#: field:field_task_priority:#allowed_values:low
msgctxt "field_task_priority:#allowed_values:low"
msgid "Low"
msgstr "低"

#: field:field_task_priority:#allowed_values:normal
msgctxt "field_task_priority:#allowed_values:normal"
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: field:field_task_priority:team_task:label
msgctxt "field_task_priority:team_task:label"
msgid "Priority"
msgstr "优先"

#: field:field_task_status:#allowed_values:close
msgctxt "field_task_status:#allowed_values:close"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: field:field_task_status:#allowed_values:deferred
msgctxt "field_task_status:#allowed_values:deferred"
msgid "Deferred"
msgstr "延迟"

#: field:field_task_status:#allowed_values:duplicate
msgctxt "field_task_status:#allowed_values:duplicate"
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: field:field_task_status:#allowed_values:open
msgctxt "field_task_status:#allowed_values:open"
msgid "Open"
msgstr "开放"

#: field:field_task_status:#allowed_values:resolved
msgctxt "field_task_status:#allowed_values:resolved"
msgid "Resolved"
msgstr "已解決"

#: field:field_task_status:team_task:label
msgctxt "field_task_status:team_task:label"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: field:field_task_type:#allowed_values:doojectSanitation
msgctxt "field_task_type:#allowed_values:doojectSanitation"
msgid "Dooject sanitation event"
msgstr "笔电整理活动"

#: field:field_task_type:#allowed_values:featureRequest
msgctxt "field_task_type:#allowed_values:featureRequest"
msgid "Feature request"
msgstr "功能要求"

#: field:field_task_type:#allowed_values:generalTask
msgctxt "field_task_type:#allowed_values:generalTask"
msgid "General task"
msgstr "一般任务"

#: field:field_task_type:#allowed_values:outreachingActivity
msgctxt "field_task_type:#allowed_values:outreachingActivity"
msgid "Outreaching activity"
msgstr "宣传活动"

#: field:field_task_type:#allowed_values:websiteBug
msgctxt "field_task_type:#allowed_values:websiteBug"
msgid "Website bug"
msgstr "网站错误"

#: field:field_task_type:team_task:label
msgctxt "field_task_type:team_task:label"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: field:field_type:#allowed_values:edoovillage
msgctxt "field_type:#allowed_values:edoovillage"
msgid "Edoovillage"
msgstr "Edoovillage"

#: field:field_type:#allowed_values:hub
msgctxt "field_type:#allowed_values:hub"
msgid "Hub"
msgstr "Hub"

#: field:field_type:slider_page:label
msgctxt "field_type:slider_page:label"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: field:field_types_of_mini_missions:#allowed_values:HUBTYPE0
msgctxt "field_types_of_mini_missions:#allowed_values:HUBTYPE0"
msgid "Dropping point"
msgstr "交付点"

#: field:field_types_of_mini_missions:#allowed_values:HUBTYPE1
msgctxt "field_types_of_mini_missions:#allowed_values:HUBTYPE1"
msgid "Sanitizing point"
msgstr "整理点"

#: field:field_types_of_mini_missions:hub:description
msgctxt "field_types_of_mini_missions:hub:description"
msgid ""
"If this hub accepts to store doojects, select \"Dropping point\". If "
"the hub sanitizes doojects, select \"Sanitizing point\". You can "
"select multiple options at the same time."
msgstr "如果這个hub接受存储doojects，选择\"交付点\"。如果"
"hub进行整理doojects，选择\"整理点\"。你可以"
"同时选择多個选項。"

#: field:field_types_of_mini_missions:hub:label
msgctxt "field_types_of_mini_missions:hub:label"
msgid "Hub type"
msgstr "Hub类型"

#: field:field_user_name:user:description
msgctxt "field_user_name:user:description"
msgid "Your first and last name"
msgstr "您的姓名"

#: field:field_user_name:user:label
msgctxt "field_user_name:user:label"
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: field:field_volts:laptop:label
msgctxt "field_volts:laptop:label"
msgid "Volts"
msgstr "伏"

#: field:field_welcome_message:team:label
msgctxt "field_welcome_message:team:label"
msgid "Welcome message"
msgstr "欢迎录"

#: field:group_group:#allowed_values:0
msgctxt "group_group:#allowed_values:0"
msgid "Not a team"
msgstr "不是一個团队"

#: field:group_group:#allowed_values:1
msgctxt "group_group:#allowed_values:1"
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: field:group_group:team:description
msgctxt "group_group:team:description"
msgid "Determine if this is an OG group."
msgstr "确定这是否是一个OG组"

#: field:group_group:team:label
msgctxt "group_group:team:label"
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: field:node_gallery_media:node_gallery_item:description
msgctxt "node_gallery_media:node_gallery_item:description"
msgid "File to store Node Gallery media."
msgstr "存储点图库媒体的文件"

#: field:node_gallery_media:node_gallery_item:label
msgctxt "node_gallery_media:node_gallery_item:label"
msgid "Gallery Media "
msgstr "图库媒体"

#: field:node_gallery_ref_1:node_gallery_item:label
msgctxt "node_gallery_ref_1:node_gallery_item:label"
msgid "Galleries"
msgstr "图库"

#: field:og_group_ref:event:label
msgctxt "og_group_ref:event:label"
msgid "Team(s)"
msgstr "团队"

#: field:og_group_ref:team_page:label
msgctxt "og_group_ref:team_page:label"
msgid "Team(s)"
msgstr "团队"

#: field:og_group_ref:team_task:label
msgctxt "og_group_ref:team_task:label"
msgid "Team(s)"
msgstr "团队"

#: field:og_membership_request:og_membership_type_default:description
msgctxt "og_membership_request:og_membership_type_default:description"
msgid "This is the text a user may send to the group administrators."
msgstr "這是使用者可以发送給组管理員的文本"

#: field:og_membership_request:og_membership_type_default:label
msgctxt "og_membership_request:og_membership_type_default:label"
msgid "Request message"
msgstr "请求讯息"

#: field:og_user_node:user:label
msgctxt "og_user_node:user:label"
msgid "Group membership"
msgstr "集团成员"

